-.-

我宣佈有人將我永遠失去我
我對呢個八婆個心已經死左

屌

正呀唔洗再俾你煩住 恭喜佢啦

咁我嚟煩你

不推文啊！

笑死

我仲係幻想緊你係米八靚仔巴打

屌